โปรแกรมนี้คือการสุ่มตัวเลขตั้งต้นขึ้นมา 1 ตัวเลข และให้ผู้เล่นเดาตัวเลขที่สุ่มขึ้นมานั้นได้โดยการกดปุ่มเลือกตัวเลข
โดยจะปุ่มตัวเลขตั้งแต่ 0-9

สิ่งที่ทำได้
1. เมื่อกดปุ่มเลือกตัวเลขได้ค่าตรงกับตัวเลขที่สุ่มได้ จะทำการแสดงข้อความ "ถูกต้องง" และทำการสุ่มตัวเลขขึ้นมาใหม่
2. เมื่อกดปุ่มเลือกตัวเลขได้ค่าน้อยกว่าตัวเลขที่สุ่มได้ จะทำการแสดงข้อความ "น้อยไป"
3. เมื่อกดปุ่มเลือกตัวเลขได้ค่ามากกว่าตัวเลขที่สุ่มได้ จะทำการแสดงข้อความ "มากไป"